[玩具] [假湖與狗不得進入] LA LAKERS 討論區 1

quote]

Let's Go Lakers!

New Era

2016 New Rookies:
Brandon Ingram

Ivica Zubac

Larry Nance JR

D'Angelo Russell

Ice in his veins

反羅狗我屌你老母！

支持

迷羅全面進場

L波

波你牙媽

留名

迷羅迷b唔反波
🍍🅱️

乜撚黎。。。

留明

不嬲G持
波羅B建隊

要出去r fd做嘅唔好入黎唔該

好波！！！
假湖食屎啦 出去同老鼠潛力狗做fd, 人地笑你地on9仔咋，強姦完搞完你仲出去同人做fd囝

師兄好球 羅b=基石

LM

Sick ball

屌那星，琴日我單拖出去咪又係冇人幫

Ho ball

係你先咁撚好氣同佢嘈 我嘈左幾次都廢事嘈了

菠蘿b

慣架啦，以前都是咁

聽講sunny單拖唔撚掂口口

菠B

我潛左一兩年都冇上高登連登
冇左坤狗同精泉
冇人鬥咀好悶

Sunny(大波)

唔好禁
我對蘿真係冇乜期望

好耐冇開kpop post了

精泉死能左拉 你係咪係澳洲讀豬

我除左追無限挑戰
都冇乜追韓國嘢了

老實講，唔計季中走左嘅lou, 上季打得最好嘅係羅仔

識睇一定睇Elkie

羊囉

認真 羅仔而家應該係陣中best player

all⼃⼂⼂*乛乛

我係湖區女神

迷羅迷B

呢個真

數下有咩FA 可以合理追下先
illyasova
james young
jerebko
morrow
KCP
james johnson
Beasley
Snell
Shabazz
meeks
convington
Tyreke Evans
Alex Len
Trey Burke
Dedmon

讀完啦

冇個想要

running man 好睇返
認哥又好笑
氣笛船睇慶收真

其實清唔到俄釘是咪一個都唔洗諗？應該要留cap?

都是返黎做下後備or 2號位 5號位
正選core都定左，j d正選level FA都冇乜意思

noel有無得諗 又後生 rim protection又唔錯

支持用pick清cap

好想喊
其實都已經有9條guaranteed 友
加兩個新人
執多兩三條友就冇
問題係依家冇back up pg，冇射手，4,5號位得4條友

好撚貴，有幾隊話俾max佢

Dedmon啦

黑仔其實都好，又唔貴，留佢都可以，但randle lance black三個都炆邊6呎9，真係好矮

太多矮仔啦

諗諗下
呢堆都成八百萬起跳
好貴

唯有寄望28pick
兩個中鋒都7呎既
係四號位太矮

咪係
屌
起碼清到1隻走掛

究竟有幾on9先會用1700萬 1500萬簽兩件廢老
要湊夠最低工資都唔係呢兩條友呀，仲要長約

個死仔包肯定想玩尻佢家姐

用Dlo打包爛約清Cap 圍住BI重建等18年free agent

就黎激撚到佢老豆返生

願意用條垃圾同天父爸b交換佢老豆

知唔知而家28pick projection係邊個新秀

聽講呢到有限制令

十卜樓主😘

唔好再係Ennis喇屌你老母

話說有冇咩防守好既FA可以ff下

ennis季尾幾場打得幾好喎

Ivan rabb有冇位
不過都得6'10

真係妹下妹下囉屌

唔覺得選到Ivan rabb
但有佢一定鳩沖

但係正選已經係ball+dlo
後備應該要搵一個有經驗既pg黎帶
如果波羅上腦既話
Ennis一定跟住一齊衝

聽聞佢已經跌到late 20
希望冇人選佢啦
如果果陣trade lou去巫師
呢家就應該揀到
可惜mj好好人咁比佢揀

呢到係小圈子咁典撚樣牙

對隻輕度弱智食屎笠水老鼠唔使理佢啦軒b

其實反羅唔係問題，係頂唔順有班反羅全季潛水，然後一見有2nd pick就上水話要trade走dlo, 又話佢廢又剩
以前舊登秀俊ching都係反羅啦，大家咪又可以討論

比人屌打左一季一上水就柒下柒下咁

上季死車狗排16果陣唔知去左冰

唉大家唔好吵喇
聽我講一句

木村文乃世界等一

邊位呀

屌你牙

L.Ball > 想識翻個識ball既女朋友

_波牙

你坐監再玩電話我投訴你牙

Laker girl仲正拉

放左

不了！

Sunny、泰妍世界第一

Sunny 連taeyeon車尾燈都見唔到喇

大波n倍喎清

大波就有用嘅話
Sistar都第一女團喇

Sunny不知幾撚正

散左啦ching

sistar吊打少時

我屌你老母牙死監躉

sistar 散
girls day 潛
EXID one hit wonder
AOA 不和
Twice GF 死妹釘不值一提

結論: 少時世界第一

Sunny

老

少時最尾機真係sunny

秒

張學友就真係老喇屌你老尾

熟女 班垃圾唔能識野

于文文先係湖區女神

駁唔到，好正呀文文

呢到應該十個有八個唔識佢

湖區男神一定係我

狗

識嘅都係高汁會然

雞文文

MK山P

點都好聽過于文文

派左膠，再屈一日一膠

是其是 非其非

邊撚個于文文？
大陸黎架？

hani啲同類

sunny ching咁女心機同隻老鼠嘈

都廢事理佢了

依家d新人當老鼠神咁拜真係好撚好笑

KPOP POST???

明明之前係過街老鼠

noel max 真心值，一流防守 rim protector
有潛力爭 DPOY，係太易傷

舊登過街老鼠黎到連登想洗底

邊有錢呀
我覺得試下burke返黎做back up pg
執meeks/morrow 返黎射下三分

一諗起上年俄佬同釘果兩張19約就想死

Noel 肯黎實簽到嘅，係小牛未必會放走佢
meeks morrow 啱價簽得過
Burke 要有好多球權，不如搵個 3D backup PG 仲好

反正後備都冇人lead 咪俾佢試下囉
上年咁既數據，未必會好貴

所謂3d back up pg FA都冇乜選擇
sessions
mack
cole
呢堆？

唉，睇一次嬲一次

magic肯定留cap等18年啦
就算簽都係一年約

的確係唔會好貴，佢上季又打得差
Mack 絕對夠料做 backup 3D 控衛，可以打到無球

Motiejunas都可以簽黎鄧下腳

咁on9都有嘅

真

個jordan bell都好似唔錯

如果2nd pick 送得走俄釘換唔換好

兩個一齊送走嘅話一定換

新人留名

見到個user name就唔開胃

你都係

Lakers Trade Rumors: LA ‘increasingly open-minded’ to trading Jordan Clarkson

我唔係

Trade埋真係冇人搶分喎

好鐘意佢

係咪傻撚咗呀，同dlo咁frd你trade走佢？

湖po咁多雞既
下個po加返內有臭雞^_^

屌你 隻揪

下季反牛都要散黨

on9

With reports surfacing that the LA Lakers and former UCLA guard Lonzo Ball have finalized the details of a workout and face to face meeting in LA next week, there is a growing sense that unless Lonzo absolutely blows the doors off, he may not be the Lakers’ guy.

It’s become so real that Ball’s camp, which started the process saying he’d only meet with the Lakers, have expressed a willingness to meet with the Philadelphia 76ers and possibly the Sacramento Kings depending on how things go with the Lakers. Neither are expected to get a workout out of Ball, but both may get a chance for a face to face meeting.
Tania Ganguli of the Los Angeles Times reports that Ball is also considering meeting with the Phoenix Suns. The stance from the Ball camp has quietly gone from only meeting with the Lakers to considering the next few teams that could draft him, which may point to there being at least some doubt that he’s a shoo-in at No. 2.

十卜荷拉bb

咁要邊個好

做gym練到腦就女木

牛係衰無腦喎

咁睇隻手幾短

hanigg

fox jj ball 三揀一

Bye all

上面班反娜璉,有份quote 嘅都block晒
單機喇你班仆街

Hey bro, join 大飛together

好人好姐鍾意娜連
twice最樣衰就是娜連 火車頭 同Mina

仲未走既

你john過了

要清cap嘅攞second pick清啦

ching ho ball

娜連應該係最靚

tzuyu>>>all twice>>腎>>娜連

Shams Charania說：「消息來源透露，Ball本人一直計劃接受個人單獨的訓練，原因是他在UCLA的唯一的一個賽季中取得了成功。他本人從未考慮過接受和其他頂尖新秀進行1對1的對抗訓練。」

有媒體認為，安排這樣的1對1訓練主要是出於對Ball防守能力的擔心，尤其是在面對比他更快的球員時他所打出的表現。而Ball不接受這樣的訓練也合理，因為這有可能造成順位下跌的風險。

唔知odom 會唔會真係入教練團
教下呀牛同ingram 正呀

呀牛學到odom七成都偷笑

牛好大機會拎去換人?

等睇ball 爸最尾如果唔係2nd pick佢個氣急敗壞果樣

牙牛唔好成日call 波單打其實ok

唔好扮球星了--

季尾唔防守唔box out

B仔似franchise player多過我羅

Report: LaVar Ball turned down $10 million shoe deal for Lonzo Ball

雙franchise players

magic + worthy

Ball=magic
B囝=worthy

Ys Ball=有3分嘅Magic 仲要跑得勁快

Yes 仲要靚仔好多

Ys 大學進攻效率勁過同期嘅Towns , 有機會做下一個未來mvp人選

其實富仔本人串過波好多

佢之前話自己rookie season 做mvp candidate

呢啲叫巨星風範牙

嗰時仲有kaj

豬伯=kaj

富仔頂盡弱化版lillard ball>褲

唔通我羅真係要做fisher

唔覺娜縺靚，覺得定延都靚過佢

u識波

要狐狸仔或者jj

波啦

條友d 行情係咁跌，一定有d野
fox就升到baba聲

抽波仔之前講緊呀ball同富仔爭第一
之後就變到富仔一定第一，呀波一定第二
依家已經連第二都好唔肯定

真湖

豬伯d小勾手好hea
好似求其掉走個波咁

希望牙波真係第二 如果唔係真係唔知班迷波典算

唔揀波=on9仔 牙波同富一樣係tier1

如果去晒試訓，頭5都唔知有無

笠水波

後面幾個咁廢
波單手都贏

Btw 有冇ching覺得炒鳩lamelo ball個班友好戇鳩 贏左班細蚊仔係度打撚哂飛機，比賽緊個陣有對班細蚊仔郁手郁腳，好仆街

還債論

唔準你質疑球評，波係1st tier 下限all star

睇到好有義憤

似我好差咩
話哂都心理質素極佳
雖然都係百屌成材

差極都有5隻ring

Ching米燥我本人系迷羅的

我唔想我羅只係做副手

覺得我地需要一個好似Fox自身突破咁強嘅球員

係驚防守 本身Dlo守波已經屎屎地，如果Fox高多一兩寸就好了

JJ呢

望就咁望

同埋2k好睇唔起湖人，set到我羅勁廢，射極唔入，屌

成隊得羊一個射得

事實

明明我羅都好射得，左手curry

牙波冇第二 真係好橙，班迷波

佢不嬲都係咁 唔係體能型
希望練到skyhook

咁易咩

高層們睇清楚邊個最岩隊波就最得，無論最後揀唔揀波都好

豬霸向細家嫂方向練就岩架喇

Skyhook應該算係失傳絕藝

Ching點睇monk,其實pick fox or monk我湖都fatfat

Monk高啲就好了，覺得佢岩用，key ball已經有羅同B

不要打j了
成隊湖得bjai留低😭

深潛完出黎用 strawman 單單打打真係好低質

睇開d

如果kaj親傳都有啲機 佢訪問又話豬仔well equipped with hook shot skills

你啱，得你識睇波
2nd pick 簡 Monk

都話左b囝系有franchise player既氣場

足size 唔會排咁後啦

等選完，水左先抽啦

反正一定選波

2nd pick monk 2x pick ball win win

波羅b

睇羅仔相身型好似冇乜變化
瘦返d會唔會跑得快d

睇你表現喇
咪失手

立場堅持
支持波羅b建隊

搞下對腳好過啦 對膝頭成日傷

希望你唔使改名

以家妹妹下都甘勁，減左肥咪⋯

睇過d文話羅少高中打SG
系咪真

kaj好似冇咩強既門生咁，系米佢唔識教波？

好似係

哦
原來你係話 3rd pick 揀 monk = 執到
咁講有好 d 咩？

true

走啦--

冇乜點教過人？ 特別skyhook唔係個個都學到

系 其實寧願豬伯跟大夢好過

好熟口面香討專家?

之前都有教bynum個d,kaj 都話佢有資質去練，但心態垃圾

以家sg競爭細d,我羅打sg應該都有發圍，咁就可以同ball無縫接軌,波羅b連線

拜林真係衰心態

講真一個廿幾歲既靚仔，一年人工可能等於人地一世
心態真係好緊要

豬伯d超級慢動作好搞笑

唉屌，分撚左po都仲咁厚面皮 走啦屌你老母

好似講過bynum幾好 不過無心打
dh12就直程唔知佢做緊乜

Bynum>DH12

kaj屌柒dh12
佢講豬仔有潛力用 我諗可以一試

個陣佢去76人以為可以同jrue holiday打返d成績出黎，點知冇撚出過

試下無妨，未來係我湖的

羅打SG不了

一係ball轉型

係

Dlo 打 sg 最驚係冇左身高優勢打低位

一直都冇話其他人球技明顯好過波，覺得差唔多，不過啲迷波用哂數據評論叫人收皮太on9

少時世界第一
Ingram 世界第一

果單嘢其實 Howard 有少少無辜
係湖人 FO 有人叫佢唔好埋 Kareem 身

第一句唔掂wor ching

係屌柒佢個心態喎 又唔練好啲又要做大佬

howard就咁講 jabbar就第二個講法 都唔知信邊個好

Ingram世界第一
少時世界第一

老Gs

nayeon世界第一

做咩多左咁多泡菜

唔識

于文文都唱泡菜啦

鳩猴食屎啦

一開始屌佢係因為唔繼續搵佢練
Kareem 一向都幾小氣

泡菜唔入得

好奇啫 之前剩係留意到Sunny

點解變咗泡菜討論區

由始至終對DH12印象係玩體能波冇技術

我聽過有 lakers insider 話其實係 Howard 個版本
不過練咗我都覺得冇乜用，佢本身都唔適合打低位
肯繼續打好 pick and roll 而家都仲係 all star

係
本身佢又唔係特別高
心態又差

咁你想傾咩
我咩都識d

仲少?3張野都黎喇

...

羊伯係湖區清泉黎

越黎越多女團既會然入黎呢個POST

_BoA 應該做到佢地大佬

唔好過隔離po同人嘈交啦ching們

其實到大學時期都係打SG/PG兩邊打下
不過湖人睇中嘅就係比較偏向PG打法嘅dlo
如果波個打法真係咁唔需要球權嘅話
其實波羅係相容到 dlo主key嘅話
理論層面上係唔洗放棄任何一個
同埋隊波上年 dlo jc randle(上腦) 一齊出個陣 三個都要持球進攻
明顯地三條友企係度等波到 冇人走位 好on9

繼俄釘後又一大戰

呢到啲人唔會理

羅全職打sg一定柒過oj mayo

羅除左fisher仲有咩模板

harden manu

上季季尾 dlo 轉打 sg 呢個實驗咁成功
假設真係揀個控衛嘅 luke 應該唔會咁快放棄
揀 fox 嘅睇怕 dlo 要轉打 off ball guard role

成功？where成功

fox分左球權 dlo肯定仲廢左 pick ball la

我唔求佢做manu 做harden己經好好

harden勁過manu喎

Lonzo Ball working out for Lakers on June 7th

喂喂喂，呢個區好低汁架，鍾意認真分析數據嘅會然去第二個po ok? 我地呢啲印象球迷小圈子冇數據冇球評唔敢出去第二個湖po講野先分區 唔好趕盡殺絕ok?

你無睇季尾咩
dlo off ball 表現幾勁

所以pick jj

呢到小圈子圍爐

你去返另外果個湖po啦 呢到唔岩你

都2017仲成日分sg pg

Trust jar ba la on9
Trust how is on9 lo Ching

駁吾刀.....

好成功咁隱左型
同埋好成功咁提供左數據比人引用

死啦禾淨系色9up

禾刀系出番去牙

唔應該用 pg/sg
應該分長期持球/ combo guard 打法/純 off ball 呢三種

啱 不挽留乛⼁

快撚啲走啦死垃圾

但系禾死刀吾出去
梨又真系吹禾吾漲

吹牙

笑乜撚臭g

禾唔是泡菜wor ching

成班圍爐狗==

單單打打算咩英雄好漢

聽日finals支持邊隊

唔是單打啦，呢到泡菜勢力咁多個

岩岩黎個陣成個毒撚咁
dunk完個球之後串過馬撚

騎士

屌
咪is

猗士啦
+2gc喎

和好ok?

clarkson

冇事嘅

yes
唔支持騎嘅都係邪惡

甘我跟你地一齊迷猗

賣完jc再賣牛

年年都有傳言有交易㗎啦
咪年年都trade唔到
有咩好驚

呢句真

最後都係簽一兩個垃圾返黎

我湧

+2gc

+2一定可以伸張到
+2gc會反cap 4-1

羊叔生日紋身

垃圾湧

兩隊都憎
不過憎james多d

我皇
+2gc實反cup

好耐冇入黎 真湖留名
堅決反波

又要重新儲過11post

Yes

聽到小道消息話你迷波

唔洗驚
過多幾個月就係我地迷波嘅天下

其實講真
一撚定揀波
上年夠話pick buddy
咪又係冇野講係到r啲野吹

上年講到buddy係kobe二世咁

所以有好多野都係吹出黎
唔使咁認真

唔會黎

從來都係講緊PG想黎唔係JB wo
你地係trade for JB 係trade黎

btw 成班反Ball 最後又要對住佢同佢老豆成季
嘈黎晒氣

Fox

Per source, the #Lakers would pass on Lonzo Ball if #nbadraft was today. Team isn't convinced he's a star and remains concerned about LaVar.

Ball囝

又放風

@SunnySNSD @_BoA
點睇Curry準備上無限挑戰

我皇又然
幾時到我湖

想睇哈哈1on1打爆佢

發生咩事
啲風吹得咁勁既

必睇
睇HaHa J出血

都話空穴來風
睇埋試訓應該再跌

得富仔保持到個地位

比啲壓力波囝打好啲ja

我都覺

俾你地揀狐狸仔定jj

波

迷波黨

jj

jj可能fit我湖需要多啲 防守為主 波權唔會要太多 唔會影響dlo太勁 又可以幫補到我湖防守黑洞少少

但係攞今年second揀個ceiling唔係最高既又好似有啲蝕

Pick富trade dlo

富仔1st pick喎

真work ethic

牙波試訓唔出盡力嘅分分鐘有變數黎多鑊ok4事件

牙波 最好hea咗佢

到時要close up lavar

jj ceiling都唔差得去邊

Chad Ford話得波同富係1st tier , 下限一定係all star

但係啲球探話jj係即食好防守好
但係上限唔高

mk仔
訓練圖up ig

好想佢真係想second pick就落力啲咩

猗士

唔理係波定羅定B
總之我係迷羊

睇你個名都知你鍾意埋哂啲垃圾

其實點解波長期著件短袖打波
好柒

支持朗隊去中超證明自己

隻手咁幼

Every NBA front office person I have talked to still expects the Lakers to draft Lonzo Ball. Most said "those reports are just noise."

可能呢個都係noise
因為冇人想要佢

Ball is 100%ball

Luke Walton says the Warriors’ dominance is why the Lakers shouldn’t trade for a superstar

啱 trade咗個pick佢黎清cap space，過幾年再學佢地簽個superstar

我就同Magic 傾過
聽日Ball workout完會瘋狂向media吹奏ball
之後trade pick

Ching ho ball

希望牙波試訓炒哂粉 跟手trade 左佢

波就workout喇

幾時

美國時間星期三

Lonzo Ball dined w/Luke, Magic and Pelinka last night. Workout is this morning, and he’ll have lunch with Jeanie, Joey and Jesse Buss after.

不如同埋DLO B jai食
傾埋著幾號波衫

聽日到JJ workout

好型
件衫又幾襯

Mike Trudell @LakersReporter

There’s a massive media presence at the LAL facility awaiting Lonzo’s post workout availability. More than I’ve seen in my 9 years here.

牙波老豆真係商業奇才。。。。。。

牙波訪問

睇見就唔開胃

Ball 都幾正吖
好期待jj
一陣啲breaking 全部都係draft jj

唔敢著zo2著harden

對zo2呢？

Air Ball

個頭反晒光

+2GC

追返啲post，發覺大家成日想trade me，
邊個再講，下季我撞死哂你地

應該得我同你想keep 牛
我都係覺得要keep DLO Ingram Randle Zubac
加埋波仔夾返幾年到curry kd變老將

識波

應該draft左先有牙波d片睇

好似b子個次咁

成隊波講體能，籃框攻擊力同攻守轉換速度，有邊個夠我嚟(當然上腦都係我第一)

出面咁多自己人開post
唔見曬啲狗 仲諗住撚下佢地

潛哂啦

得罪咁多人，唔潛有排俾人撚

The Lakers reportedly saw 'what they expected to see' from Lonzo Ball in his workout today

Cancel 後面幾個workout la
直接叫波黎同少煮一齊練波實際過

Q: On why the Lakers should draft him:

Ball: Like I said, they need a leader. They need a point guard. I feel like I can fill that hole.

Shots fired

聽日Josh Jackson,下星期三De'Aaron Fox

少煮躺着也中槍

型過DLO 好多

呢個真，無謂嘥時間

DLO>>>>>Ball

下年唔撚比你出

練波果陣唔好俾我見到你

ball + dlo 雙combo guard
應該三年內nba top5 backcourts

除左Curry Klay
我諗唔到仲有邊隊有力一戰

DLO

牙ball咁撚串
要反ball了

再噪就捉你去智力測驗

d沾狗成日攞d記錄打飛g

數據同記錄根本證明唔到地位
唔係話占士廢

而係馬勒當拿都無咩個人記錄而全世界都記得佢係球王

破好多記錄既梅拿無人會叫佢球王

3>5牙

東岸>西岸牙

要帶住班廢隊友幫到家鄉先可以叫球皇

係東岸稱帝先係正統

D'Angelo Russell was the first player 20 years old or younger to put up 15.5 PPG, 4.5 APG and 3.5RPG in under 30 MPG game.

尾g

同晒Magic , Perlinka, Walton仲有Buss family食飯
唔pick Ball 我表演龜頭碎大石牙

Cap左圖了

雖然之前傳出消息 LA Lakers 將不會使用榜眼簽選擇 Lonzo Ball，不過球隊還是在本周三試訓了這位來自加州的潛力新星，而 Lonze 也信心滿滿的表示自己有能力成為球隊在後衛線上的領袖。不過一向喜歡「搶鏡」的球員父親 LaVar Ball 卻沒有出現在訓練場中，原因是球隊主教練 Luke Walton 不允許他出席 Lonzo 在 Lakers 的試訓活動。Luke 在參加《The Jim Rome Show》時表示，球隊歡迎 LaVar 在訓練結束後與球隊共進晚餐，不過在進行封閉試訓時不能被他打擾。而在談到球員父親的奇葩言論會不會影響 Lonzo 的選秀前景時，Luke 陳述了自己的觀點：

不會，我並不在意 LaVar 自以為是的性格。我們都是 NBA 的一員，對我而言這不是問題。父母們總是擁有自己的觀點，有時候也會直言不諱。如你所知，我父親（Bill Walton）就是一個心直口快的人，所以這並不會擾亂我。如果我們最終選擇了他，那麼將由我們來訓練和教導他，他將成為球隊的一分子，也是這個大家庭的一分子。這就是 NBA，每個人都需要出現在球隊需要他的地方。不管我們最終會不會選擇這個孩子，都不應該讓外界輿論影響他的發展。

聽日去睇泰妍

反羅：垃圾

去接機

不了，逼死

對比起波，jj好似冇人理

Rumor: Kansas product Josh Jackson has strong supporters within the Lakers organization.

今年睇下magic會想pick邊個就知邊個會俾人trade

睇個身高應該冇吹水

咁掌握決定權嘅3條友對齊就得

上年OK4 都好似有食飯

手短

Kansas近幾年都伏伏地，我就係好例子

係咪搞笑
牛係kentucky

kansas 係embiid

Aw同病必先係Kansas

Randle 邊度伏呀
同年班友除左大帝Wiggins
都冇話邊個好過佢好多

我湖pick到牛因爲佢傷過
我諗佢係傷咗喺個腦

當年同wiggins paker齊名既三大前鋒

算啦 你望返排佢前面果三條友

個腦傷得好嚴重

AG00, Exum, Smart

仲話大年
得三個見得人

同年仲有JC架

仲有Tyler Ennis

仲有jokic 41 pick

RUMOR: UCLA's Lonzo Ball didn't blow away Lakers brass during workout in LA

放風驚Bos 搶我地牙波啫，嚇我唔到嘅

Reportedly The Lakers had a "great" workout with Josh Jackson, but weren't "blown away" by Ball. Front office split on drafting Ball or Jackson and are less intrigued by De'Aaron Fox. Lakers are hoping to get a workout with Markelle Fultz next week. (via Kevin Ding)

Note: take all these reports with a grain of salt. "Could" be a smokescreen by the front office.

即是點？

其實唔想揀fox?

Fultz會同湖workout 咩？

要JJ好過，睇湧同猗就知自己攻得掂嘅球員緊要好多，下下靠傳波死硬

Jj唔似自己攻得掂喎Ching

B仔就得

講完要自己攻得掂跟住話draft jj

la

2/3係JJ同波架啦，自己攻點都好過粒波啦下話，講first step JJ爆粒波幾條街啦
仲有粒波都冇pull up 點自己攻？

覺得買少見少定係比籃球發展趨勢淘汰左 呢點有得討論下
強如Kidd 都係帶隊入final (Mavs時期唔計啦，果時已經唔係主角）覺得而家要個強力嘅鋒線搖擺人重要啲，因為第四節防守強度上哂黎仲未有機會比你make play 傳波

講潛力JJ仲勁過波啦 身體質素勁到癲wor 我都覺得識傳波係重要，但唔需要特登有一個人淨係做呢樣野，好似湧咁4個都好全能，傳得又自己攻得

認同得分>傳波
第四節未你傳波幾勁都好根本就冇空位比你傳，球星多數都打ISO

或者咁講，牙波去到啲需要有人take over 嘅關頭，佢得一招三分你信唔信得佢過先？
打Kentucky 一戰已經睇得出佢冇咩招自己黎 睇返我湖得B / 牛有潛力打iso
覺得BBIQ呢樣野好虛，同埋佢最掂果類transition 我湖防守差到咁邊有得佢打

但你pick得佢 講到咁一定係養佢做star
咁即係點會俾佢單打
佢個射姿咁 開發唔到中距 冇單打
你會唔會放心關鍵時刻俾佢？

有冇手足準備睇泰妍

個問題係你防守籃板都咁差 點搶到多波
發揮唔到波

ball 我會話好似rondo 類
即係要有一堆good player around him
先做到野

類型。。。

at least otto porter
當然想有jb pg 甚至kawhi咁啦

波 射姿好怪

Magic > Ball > Jason Kid

老老實實，已經好少純後衛
好難用d球員去做個例子
強化mcw 弱化rondo?
但一定唔係kidd 個level

其實Ball係幾特別，特別好鮮明
唔射中距、三分準、專打快、alley hoop、陣地冇板斧
好難講佢似邊個，不過覺得佢比JJ 會更有機會係NBA 撞場咁解

當然pick左佢嘅都會撐佢嘅

因為太特別 太專於某兩樣 其他完全冇
睇今場final gm4 curry俾人守死咗
傳又做唔到咩 又走唔乜去spot up 加上冇手感
又冇衝入去嗰啲
覺得ball同佢差唔多 仲要係射波弱弱化版
咁嗰時波就撞版了

係，佢唔會有中間位囉
其實會似nash多過似kidd

其實pick jj係穩陣，不過upside真係唔係話好高
ball就extreme好多，撞牆機會大，不過萬一唔撞可以變star
以依家lal既狀況，穩打穩紮要個solid role player無乜意思

其實講upside ，真係兩個都不相伯仲

我既concern係，圍住一個未證明到自己有能力create own offense既球員建隊，難度係高多

我反而想知點解會覺得JJ上限唔高
身體素質明顯勁到癲，對抗都勁，是咪又係話佢bbiq 低？ 但見佢季尾明顯進步左唔少，學習能力幾強

佢既court vision 其實係wing player 黎講算唔錯
睇得出佢唔係一個只顧自己數據既球員
學習能力真心強

有冇人點過名撐pick邊個

冇pull up既nash

身體質素擺左係到又唔等於話佢冇其他野嘅，至少我覺得佢學習能力幾早 不過佢都好似係麻煩友黎

kidd 同 rondo有一種能力係好誇張既勁，就係指揮整體防守

個死人射姿
如果本身射波太差嘅話都可能會砍掉重練，問題係依家佢係ncaa又射到吓波，好難叫得郁佢重新練過

唔係射波 係pull up中距 shoot of dribble廢

覺得重點係create offence 果下中距pull up 佢冇，同埋因為個射姿，肯定佢射唔到pull up中距.
之前好多人話現代籃球唔需要射中距，但波個問題唔係佢選揀唔射，而係佢跟本射唔到，要守佢就變到易好多了.
就算話Curry 唔多射中距但對手都係難mark, 因為佢仲有pull up mid range呢個option

佢唔改射姿，好難做到

佢個射姿練唔到

得tear drop咁我見到波入左三分線入面都退後一步守佢了

其實只要唔俾佢c & s已經死左

問題就係佢個射姿唔容許dribble pull up, fade away, 詳細睇sports science條片

唔通要好似MKG咁改Shooting Form

你覺得佢會肯改?

肯改都唔係咁簡單 改完佢3分仲會唔會咁準

改shooting form其實我9up, 應該多數唔會改
同埋唔理以前，現代籃球真係唔需要中距都得？

可以唔精但唔可以屎
你最少要俾壓力defender

守波零壓力

冇pull up,冇fade away冇tear drop

仲有一個鐘就開場

有step back 既，runner都有d

唔一定
佢射中距同射三分個射姿唔一樣
好特別

Ching 握手位？

不呀680only

呢個係佢HIGHSCHOOL 既射姿
唔知點解而家變成咁

呢個極少見
普通都係用佢嗰個非傳統方式

Woj saying Lakers are the ones sending out "Not sold on Ball" stories in order to try to get Lonzo to agree to participate in more competitive workouts.

呢句前年pick Dlo 個陣講
copy過黎依家又翻絆

啱呀所以揀個唔打得都睇得又賣得波衫嘅
就牙波喇

波幾靚仔

BALL係真係有數據支持
DLO係得J片個幾下靚傳

呢個問題，到時先答你

OK4黎到咪又係睇飲水機
完全唔岩禾仔果套

The Lakers are reportedly high on Michigan big man D.J. Wilson
清點睇？

未必 如果徽卡福進攻有料 高比會幫佢講好說話

做太子爺架

其實都ok 既，身高臂展都ok，射得下，無波走動都勤力
但始終想要肉棒多d

Black 粗大黑肉棒

矮

有豬

肥仔

希望我今個暑假加強到防守啦

我諗係要佢打3號位替補，4,5號位咁多人

咁不如Justin Jackson

Ivan rabb跌到落 2nd round 呢個仲好？

Justin Jackson 唔係二輪頭咩

贏完冠軍之後已經升到20左右

OG 之前斷左ACL 可能有啲機
斷之前話可能係下一個可愛
仲有件玻璃 Harry Giles

想問其實波士頓有冇可能唔draft Fultz
如果真係跌咗落嚟 要佢係咪最好？

一定

同ben simmons 一樣
唔係first pick既機會 < 1%

唔該兩位巴打

有富我都會揀波

傻咗？

coach盲迷波

Harry Giles會跌到咁後

其實係咪冇人支持揀fox

我波會戰勝歸來

No la Ching

覺得佢有potential去到john wall個level

太瘦
wall大學已經好壯

好驚會變強化版darren collison

170磅

John wall 195磅

有波唔揀揀fox
Trade down個pick R下著數都話

好掛住泰妍

唔好再提泰妍ok？
我唔係好鐘意見d麻甩佬講我老婆仔

睇左兩日都唔多喉
佢讚我fucking awesome ar

派左膠

十卜

文文先係湖區女神

好波！！！

有冇著過Lakers 波衫呀

Tszyu 湖人第一！！！

淨係著比我睇

呢排啲風吹話波囝試部冇留到好深刻印象比湖，如果係咁攞去trade啦

風呢d野

Tzuyu😑

mk周街刀索過佢🤣

破你膠處

agger

不過都正過結衣

Nayeon先係

可唔可以唔好討論啲雞--

結衣 > ALL

magic

講樣冇得輸
不過我都係鐘意d唔多出聲嘅

系 成班講g多過講波

波已經係我地人
無謂再多講

唔代表要討論啲g

講返藍波啦

都講到無咩新野好討論

特登拆開個小圈子post講韓流

要你批准？

木村文乃世界第一

同意

連登公安

好撚大雨呀屌你老母

黃雨三號波放假

睇到rumours 話試訓完DSJ好impressed
想要嘅可以trade down pick 加整走俄佬
唔知牙波淆底未呢

弱能工廠？

跳得好撚高

庇護工場

少主個ig story想點

+2gc輸左

FOJ

John Gambadoro @Gambo987

Josh Jackson has been promised - has worked out for Lakers in LA. Has not worked out for Phoenix yet. It could be Philly but likely Lakers.

Projected No. 1 pick Markelle Fultz is expected to meet this week with the Lakers, per source. Has met with Celtics

小妹我得ball冇JJ

好似話jj cancel左bos workout

Steve Kyler@stevekylerNBA
I saw reports of Jackson having a promise - if he has one it's not the Lakers, they have been adamant they have promised nothing to anyone.

如果聽日試埋Fox都仲係覺得冇個掂嘅無謂亂揀，trade左佢算啦

結衣老公

無片

歡迎巴打們用telegram同小妹傾計:lamchiming

歡迎pm

Pm jor

收到了 你個名好垃圾

係我

成班call g沉船？

似你咁慘要call g咩

咩事變左叫雞帖

今日fox workout

唔洗啦 都係jj/ball

好想快啲睇下啲tier有冇update

jj 會有second workout

佢workout 完啦，話自己射波part 做得唔錯

JJ 都workout 完

寫focused workout
真係有機

jj 好清楚自己個優勢點係邊
就係可以令隊波陣容變化更多，versatility

JJ有second workout 可以笑鳩班迷波黨之前日日講pick 波係100%嘅事呢句鳩野
之前OK4同DLo都有second workout

Ball都有la

安排緊ball second workout

兩個都有仲叫100%？

ysys, 希望波個workout同上次一樣

jj同ball我都覺得ok 不過個人想要ball多d

Lakers are finalizing details in bringing Lonzo Ball in for a second workout. It appears likely Markelle Fultz will have one, too.

富仔都有

富之前淨係話interview

Markelle Fultz will work out for the Lakers on Thursday. No official date yet for Lonzo Ball but there will be a second workout.

好心你收嗲講少句廢話啦on9

波已經係我地人
反波=反湖

你上面真係有個傻鳩講左

淨係想叫你講少d廢話 倒如開post話湖狗好撚on9之類

聽講dsj 湖人試訓表現都幾好

ysys, 呢個冇傷torn過acl嘅聽講頭三
不過睇佢打波好獨食

年年睇新仔好攰
點解唔肯trade

第四年姐

當年xavier henry 其實真係好可惜
我好鍾意佢

呢個真 唔理你假膠定點 收下皮先 唔該
湖狗唔係俾你攞嚟咁樣抽水用

Dsj係

dennis smith jr

呢件太矮喇喎
太矮真係唔太睇好

六呎二打一號好夠啦

而家 打控衛既個個唔係識數分單打, 每場廿分, 就平均大三元.

harden 都六呎五, 阿ball 都六呎六.....

西書, 六呎三但咪忘記佢係忍者龜

都唔好提騎士james 同艾榮,. 一個牛高馬大玩控波, 一個扮老人家其實好鬼快.....波士頓有隻好矮既. 五呎九, 以為佢好矮, 但原來佢好鬼大隻, 可以守到六呎幾......扮豬食老虎

認真呢

Playoff 都大家有目共睹身高幾緊要啦

唔矮 都有6'3
問題係大傷過 又打少人地一年
然後wingspan 同身高一樣

都幾型喎

Many qualities have made the Lakers impressed with Ball, including his leadership potential, passing and scoring. They are not impressed, however, with his level of conditioning.

Some observers of Ball’s workout last Wednesday thought he came in out of shape. Ball acknowledged that the “drills get you tired, so you got to stay focused.”

For better and for worse, the Lakers are mindful of not overreacting to individual workouts considering the various restrictions. Instead of playing against any prospects, Ball played two-on-two against some of the Lakers’ assistant coaches. Though his workout entailed various shooting drills, Ball did not have the chance to show other things, including how he operates out of the pick-and-roll.

我覺得DSJ有啲似MVP時期D.Rose啲打法

Ball certainly seems better for spacing and leadership, which the Lakers need, but the chance to add a potential two-way wing with an unrelenting drive might be too much to pass on. It’s easier to find guys to space the floor than wings who can do everything Jackson can.

There’s probably more risk with Jackson due to his jump shot, but he can still be an incredibly useful player without a great jumper. I just don’t know if the same could be said about Ball, at least not to the same degree. At this stage, shooting is probably more key for Ball to be effective in the NBA.

講出心聲
不過我唔同意ball leadership 好突出
大賽隱形好大影響

JJ

林偉咁既樣

10分ball

Btw

Lonzo Ball's 2nd workout with the Lakers will be at an undisclosed location on Fri. He wants them to see his work ethic& training methods

2/3 一定係波/JJ
唔覺Fultz會跌落黎
btw, 覺唔覺波囝同佢老豆上talk show真係好撚on9?
人地個個新秀係到workout show自己幾努力，你個牙波連樣都唔做比人睇 仲同老波上talk show發癲

唔覺有問題
波仔好波咪得

係咁好波就唔會第一次試訓湖唔impressed 啦

真係做咁多宣傳不如練多d波，做多d gym

聽講jj second workout一開始係超級nervous

其實覺得應該點都係波架喇，除非丁丁真係試訓到超哂班同波成碌柒咁 不過至少講明波一定唔係100%囉

之前睇波workout interview佢話自己打波從來唔nervous 講自信佢似足佢老豆 呢樣丁丁可能學唔黎

Ball is in tier 1 in Chad Ford tier system report
Lakers should pick him

唔該呢個post d 小圈子，假湖
咪鬼去幫人地真湖推post la😂😂😂😂

Lonzo Ball, Lakers Reportedly Schedule Final Pre-NBA Draft Meeting

星期五好似唔係workout黎，話睇佢daily training regimen and methods

湖好似真係針著波out of condition呢點有意見

揸住呢份表黎選人真係on9之極

同埋work ethic

星期四同fultz workout

Sixers Nation‏ @PHLSixersNation
According to a source, the Lakers want to come away from this draft with Jackson, and Ball. They have offered D'Angelo Russell for pick #3.

下 唔覺得76會

換即反湖

真心想問下各位真湖係咪咩trade都唔會肯放dlo

除左牛其他都想留

總之有jj我就心滿意足

睇下換咩啦
換pick呢d野一黎唔覺得人地會咁做 二黎唔覺得要用暫時陣中最強球員換個未知之數返黎

成日都吹TRADE DLO 證明湖人自己都唔睇好佢

證明湖人覺得JJ FOX DSJ既POTENTIAL係高過DLO

76 source wor

SixersNation 睇錯LakersNation?

越多呢d風，就越覺得佢地好難取捨jj定ball

但係都養左兩年
唔覺jj可以show 到真係咁有potential

Aggar
有咁易選我都做到gm啦
臨選前拎住黎pick

trade dlo吹左成年啦喎大佬 仲可以當啲風全部都係其他隊吹出黎?

你無講錯
篇 rumor 係話湖人出 offer

兩個都鍾意 所以寧願放DLO都想PICK哂

你不如話成隊得佢同BI有價值出去換野 掉轉講一樣講得通

咁你有冇見過INGRAM既TRADE RUMOUR

你地有幾了解chad ford既tier system?
佢既tier唔係同一屆新人既比較，係同全nba既人比，30隊既executive得出既結論
入得佢tier1,個個都係super star caliber, 2011年到宜家只有8個人係tier1, 最差既都係Wiggins/Jabari Parker
FYI, 當年kyrie Irving都只係tier2, 有superstar potential但因為防守/身體質素上唔到tier1

係話人on9前，諗下作為球迷你對新人既認知有幾多
有睇ncaa比賽/highlight, 見到佢係大學好勁，但同nba既人比較又如何呢？

我諗唔會有GM拎佢份report黎簡人，但呢份report係俾球迷了解球員最好既參考。

我本身係上網睇完各大網站+被lonzo/lavae既行為影響，覺得JJ防守好有正面態度。但Ball入得tier1，係身在美國睇過佢個人技術同落場表現既專業人士既共識，唔會簡錯。

真湖入曬黎

Former Lakers star Jerry West now intends to leave Warriors to join the Los Angeles Clippers in an advisory role.

快艇要打番起，起碼要8年，今年應該星散

又嚟假湖post

你地咪有第二個po做乜入嚟搞我個小圈子假湖

JJ上左MOCK DRAFT第二位
BALL唔通真係趺落去被太陽PICK

又
又進化左

好想奶佢d朱古力

健美牙？

筋肉人

下年會殺幾多人

起碼睇得出肯落力
點都要留牙牛

做下iq題可唔可以練下腦

練完個身好練下個腦

唔反了
反dlo

又盲反
DLO 係時候要post 冇著衫相證明自己

下下影相比你班傻仔睇咩 努力洗乜你地知

trade 釘+mozgod for 3rd pick

dlo 竟然值大年三號pick?

如果76肯trade真係執到 個人覺得russell係一個弱化版既James harden而已 射波手勢幾好 但所謂既助攻能力其實冇表現到出黎係可以提升團隊實力 咁既話不如俾ball控好過 加埋有防守既jj 送埋個釘俾76做mentor又點話

等睇ball/jj打兩年未變到star然後又話要trade換過另一個新仔，跟住loop到2046

除左後生既星之外 其他我都唔會諗用羅b trade
不過後生果班唔會有人肯同湖trade

會唔會高估左d lo 既交易價值
trade 今年3號pick 都好炆水

我咪話無人會trade囉 無高估呀
只係我覺得應該盡留兩隻榜眼姐

ysys, 羅唔值呢個價，肯定fake news, 唔洗諗trade了，呢個topic end得了

呢個真 過多兩年見到又有好潛質 又叫攞去trade 都覺得好抵 然後原因係冇星嘅潛質

其實點解仲有人提BI似KD呢個講法 明明pick完冇耐打完sl全世界都已經話佢唔似KD冇KD咁有天份
今時今日仲係到懶醒話 「點解全世界都話BI似KD，呢個講法好on9」嘅人是咪坐左一年冇網上？
係到懶醒

Russell運動能力below average係有目共睹喎 bb iq亦見唔到超班 呢兩樣咁講天賦既野都冇 證明ceiling有上限 咁不如放佢去76同bs團聚啦 雖然我都覺76冇咁笨

冇運動力真係好難生存

athleticism仲屎過宜家既羊

我唔係話佢廢唔準
但係個問題係你一見個list就一定要pick ball
你唔覺得好兒欺咩？
先唔講有其他人係其他tier 去到tier1 e.g. 可愛
咁湖人唔使workout啦
直情呢家乜都唔做直接pick ball 啦
唔信自己係workout 見到既野
而係信呢個暫時可信高既球評
你唔覺得你拎住呢個list黎傾好唗氣
乜都唔使傾直接pick ball

100%pick硬波，唔駛再討論Draft喇，OK？

不如你試下了解chad Ford tier sustem點解咁可信/高公信力 / 提升閱讀理解能力啦巴打
Tier 1 係superstar 唔等同話tier2/3/4做唔到superstar
你覺得上網吹水文/球員幾分鐘既精華/有睇NCAA睇球員準？
定係親身同30隊球隊既要員（人地親眼睇過或驗查過佢地既表現，訓練，態度，傷病史）傾完得出黎既consensus評價可信？
放低成見啦

嘈乜9 又無份選

咁nba我地都無份打

呢個咪重囉
咁點解唔可以揀一個workout 訓練好好既jj
點解一定要揀ball？
一係你答我一句
你係咪覺得湖人所有workout都可以取消
直接揀ball
因為個list 出左ball係tier 1
你答我呢句就得
其他唔使答住

我真係好想睇dlo俾人trade走左之後大爆發
今季全隊打得最好嗰個成日俾球隊fans話要trade走佢
最好全隊trade晒做pick拎住班大年rookies打飛機

系

呀牛大隻到 希望個腦唔好有事啦

個腦都係肌肉

牙滿迷羅定反羅架吊

個system係可信 但係咪佢話tier1就必定要揀
點用個球員係球隊嘅決定 最熟悉嘅係教練同fo
咁如果workout coach同fo包括mj rob覺得jj適合湖人之後行嘅system 點解要因為佢係tier1 所以就唔揀jj而必揀波
有時呢啲野係宏觀咁代表 係好勁但唔一定最fit自己個system workout就係要睇下個球員點再判斷啱唔啱隊波

波都好 jj都好

迷波
pick jj都無咩所謂

fox tatum不了

完全同意

Sor 巴打
睇唔過眼先講一兩句

Ball jj me dou ok

次次啲話一定要pick ball 嘅人都係攞住個tier system表黎打飛機
可唔可以講下其他例子

利申 ball jj 都ok

dlo 都好似大隻左

迷波反波 都愛籃波

好似

有無相睇下

個身型好怪 上半身好大隻
對腳重係好似牙纖咁
對手上半臂都好似粗左 下半臂都係竹
利伸：迷羅

其實佢有冇練下對腳架

跟咗胡cfu

其實唔少籃球員都係咁

個個黑鬼對腳都好幼

仲要冇腳毛

睇黎今年真係大年
個個都咁難pick

yes
G持將所有後生球員換晒做pick慢慢揀

牙富打爆dlo

跟胡c fu

According to ESPN’s Chad Ford (Insider), the Lakers have had internal discussions about dropping a couple of spots in the draft:

The Lakers held internal discussions about trading back two spots to No. 4 if the Suns were to offer them a 2018 first-round pick. The Suns hold their own 2018 pick (which currently projects to be a high lottery pick) as well as the rights to the Miami Heat’s 2018 pick. The latter pick is top-seven-protected in 2018 but unprotected in 2019.

The Lakers believe that Ball or Jackson might be available at the No. 4 spot. If not, the Lakers are still very high on Fox and Tatum, and believe that securing an additional prospect might be worth dropping two spots in the draft.

我覺得第四pick 好危wor

According to Tania Ganguli of the LA Times, the Lakers have been both taking and making calls about their pick:

In the month since, however, the Lakers have been taking and making calls about trading the pick, said a source who requested anonymity because of the sensitivity of the subject. They’ve had scenarios presented to them, and offered their own.

That workout may be crucial if Ball wants to play for his hometown Lakers, as right now it appears the Lakers are split between him and Jackson, via Broderick Turner of the LA Times:

But according to several NBA officials who were not authorized to speak publicly on the matter because no decision has been made yet, the Lakers are split over whether to use their No. 2 pick in the NBA draft on Ball or Jackson.

The Lakers, the officials said, have been having a healthy debate on which course to take because they are intrigued by the talents of both players.

ball jj點會跌到4

可能覺得suns 76ers會揀ball tatum?

呀，我諗到啦
如果76肯同kings trade
lakers又同suns trade
咁就會變

bos
suns
kings
lakers
76ers

咁既話ball/jj 應該會跌一個去4

Trade pick
我最期待嘅畫面

While the Lakers haven’t necessarily made any decisions yet, they’re “looking hard” at Josh Jackson with the No. 2 pick. Wojnarowski observes that there are a lot of voices in the team’s front office, so Jackson has support from some execs.

ball是100%的

ysys, 100%係群腳仔

想睇牙波老豆聽到湖人唔揀佢個仔之後個樣

湖好似又約左Tatum試訓
覺得湖係覺得今屆頭幾個都係差唔多料，冇一個似基石

-Lonzo Ball is still considering talking to teams that have lottery picks below the Los Angeles Lakers, a source close to the former UCLA Bruins star told ESPN.

-According to ESPN’s Chad Ford, Tatum is working on scheduling a workout with Los Angeles:

Additionally, the Lakers are working toward finalizing a first workout with Jayson Tatum this
weekend.

Markelle Fultz Says He & D'Angelo Russell Can Play Well Together ~ Lakers Interview

Lonzo ball Says Him & D'Angelo Russell Can Play Well Together

Josh Jackson FULL Interview " Me & Brandon Ingram Can Play Together "

唔關事啦，唔問jj同dlo 係因為佢兩個冇撞位姐

係

Tatum技巧幾勁幾成熟，但身體質素好一般 同埋唔覺佢/B打到2

FF富仔

今季緊次富仔既進攻手
其實都幾explosive 同硬淨

而家都叫有機

呢個勁唔勁?

見佢啲單打插花過人幾勁

不了，邊有咁多por仔

有富點都狗衝

覺得因為pg ib hayward 呢幾個好有機會轉隊，所以有影響draft

估唔到富又真係黎

大家唔迷波嗱？

迷波
富仔唔會黎

The Boston Celtics are reportedly considering taking Josh Jackson with the first pick. According to Chad Ford, the Celtics are "strongly considering" options other than Markelle Fultz.

塞狗又吹咩風呀

呢家玩大亂鬥

好亂呀
仲諗住塞狗pick硬富仔

IT + JJ好過喇

汁到Fultz嘅我願意直播飲屎水！！！

點解bos 又唔提下ball🤔

Ok

無機會飲架喇算啦

我諗塞冇諗過Fultz個workout會咁一般 Ball係Fultz試訓前應該reject左
再加上老波煩膠同佢一早講左最想留LA

BALL>FULTZ

好想睇下jj fox 既workout 點解會升得咁勁

其實都係得JJ升得勁姐
聽佢INTERVIEW應該係佢SHOW到本身自己係長處 然後射波傳波又有進步

少主好勤力

一定要波

係，呢個冇望了

波就揀硬架喇，到時睇下點

如果有富揀呢

In lakers office

如果有一定要富

炒車炒到傻

都係果句
波or jj 就得喇

垃圾黎
trade走佢啦

bos完全無唔揀富仔既理由

強甲巴唔好做傻事

等開左季先睇下兩個new mj 點玩法

駁唔到
只可以祈求愛滋佬唔好揀

Fultz to 76ers
Woj, the most trusted source of nba

Jonathan Givony‏已認證帳戶 @DraftExpress 3 小時3 小時前
更多
Also was told that Josh Jackson's workout in LA "did not go well at all." Brought high energy but struggled with his shooting and handle.

為左送走 deng or mozgov 份約嘅會好反對
拎 2nd pick trade down 換未來太陽首輪可以考慮
最理想係 trade dlo 換 4th pick
fultz lonzo JJ fox 其中二個配 Ingram

清到約都反
Ching你想點

湖繼續用新仔嘅無需要清約 clear cap space
短期內唔會 contend 到
不如留低 deng mozgov 做 mentor
笑撚到我

加 牛 不了

你識條春
Dlo得tier 2
唔清佢清邊個

有講錯咩

今年求其一個都好打過dlo啦

想問點解塞唔揀tier1 嘅Fultz?

你咁撚識波緊係無啦屌你

Come lakers！快！
快點強姦我！

因為塞唔見咗份表 冇得攞住嚟pick

係 同fax機壞左一樣道理

睇到有個網估 豬仔上年應該係15th pick

好似係傷病史先跌

豬仔身型係個問題

準備操到猴咁

咪玩啦, 羅少假假地都第二名

佢控波快, 射波準, 居里第二來架

阿牛咁全能都換?

不了......

答埋DENG 同 俄佬換埋你恩比德同沙域就刁

羅》curry

羅單換curry,我地都冇賺
羅>all

1001

傷病+要即刻打nba所以跌到咁

咪爭

990都未到就搶1001
邊個開post都記得加返我落去啊

記得快手開呀
咪又俾真湖搶黎開

笑死

面皮厚過牛皮咪呢啲囉
btw, 1001

終於明點解其他球隊球迷咁僧 generic 湖迷
垃圾到不得了

最撚高質係你啦，日日拎住數據打飛機，拎住數據講分析。數字係唔會講大話，但數據可以刷出嚟架on9。

日日就係其他球迷面前諷刺話"真湖"，懶係同人同聲同氣咁，你依啲咪踩低湖撚托人地隻腳囉。

上面見你講俄釘做mentor 真係笑死人，講表現佢地憑咩做mentor?講數字，你知唔知佢兩條友過多兩年食緊湖人幾多cap啊？

一句垃圾到不得了就地圖炮湖fans，你一係就跳出嚟講我地知你憑咩話我地垃圾囉，你啲垃圾數據撚。

由舊登開始湖一出公海講野就比人串02黑雞冇資格講野，根手沙皮狗同潛力狼爆閘搞事，唔明真湖點解仲可以出去同人含撚r fd傾波經 人地笑柒你on9咋
不過香討仔係on9啲

跟 學下打字先啦假湖

有自知之明好事嚟

其實你鍾意ok4唔鍾意羅唔緊要，但唔該唔好扮理性 上forum傾波都要咁撚假

睇波洗撚睇班人打成點咩
場上表現？who fking care?
你個數據唔夠靚 你就垃圾一名 拎去trade啦

另外成班波啲人你都咁睇唔順眼
依個又話要trade 個個又話要trade
依個又話潛力唔夠阿邊個邊個 個數據說服唔到人佢地係基石（唔理係bi定dlo
你咁睇唔起隊波啲人 點解要捧隊波？

比你trade到粒星返咪又係二輪遊 咁不如等下湧收皮同吾皇退休

講到底都係立場問題
數據兩面都有講，你唔鬧提 dlo per36 數據果班打飛機？
講起「真湖」就好笑，你唔諗下點解要分 post + 睇下呢個 post 標題係咩？

mentor 根本唔關表現事
唔通 KG 生涯尾段能力/表現退化，所以佢就無資格返木狼 mentor 班新仔？
deng 由公牛年代一直都係 good mentor
如果湖人未來繼續用班新仔做 core，點解要清 cap，不如你答下我？

拎張list就話波好掂好勁 nba球隊咁唔洗落場打啦 睇數據分排名 playoff睇數據俾邊隊champ

其實圍住young core build up我都覺得唔係話太大需要清俄釘
等多兩三年兩條友完約到時班後生打起再吸人黎都得
不過都唔支持trade dlo

搞清楚一樣野先
有立場/傾向同理唔理性根本無直接關係
支持 dlo 一樣可以好理性，反 dlo 一樣可以唔理性
定係你用立場去判斷係唔係理性？

知唔知deng 俄食左湖既多cap 養young core都唔係一世啦 冇cap之後點吸引fa黎 補強？ 新仔打得起唔洗簽fa加強戰力 目前唔一步一步做點重建呀 清cap係為未來舖路 清cap唔係依家要清young core追星wor

exactly
呢兩三年用新仔 contend 唔到清 cap 有咩用？